你個野壞左！夜期同尋晚一樣，日期又2粒睪丸咁

你個野壞左！夜期走勢同尋晚一樣，日期幅日圖又2粒睪丸咁

在森林和原野是多麼的逍遙
兩粒睪丸彈下彈下 彈到上月球

兩粒睪丸上左月球